{
    " No entry, send to all Users.": "没有条目，发送给所有用户。",
    "!!! To use it, parseMode must not be active !!! Creats a table from a JSON as Text-Table. The first value is one key of the JSON ,behind it is the name of the column. You can use more than two values.The header must be filled in. Don´t change TextTable.": "！！！要使用它，parseMode 一定不能处于活动状态！从 JSON 创建一个表作为文本表。第一个值是 JSON 的一个键，后面是列的名称。您可以使用两个以上的值。必须填写标题。不要更改 TextTable。",
    "--Please choose a telegram instance--": "--请选择一个电报实例--",
    "10 can be replaced and indicates the step size 0%, 10%, 20%...!": "10可以替换，表示步长0%、10%、20%...！",
    "10 can be replaced and indicates the step size 0%, 10%, 20%...! Replace TRIGGER with a unique value. This is used in action SetState. Enter the desired ID. Below value ! insert": "10可以替换，表示步长0%、10%、20%...！将 TRIGGER 替换为唯一值。这在操作 SetState 中使用。输入所需的 ID。低于价值！插入",
    "Action": "行动",
    "Active": "积极的",
    "Active Menu:": "活动菜单：",
    "Add": "添加",
    "Add && as a placeholder for the value in the text": "添加 && 作为文本中值的占位符",
    "Add &amp;&amp; as a placeholder for the value in the text": "添加 && 作为文本中值的占位符",
    "Add Global User": "添加全局用户",
    "Add new Action": "添加新动作",
    "Add new Groupname": "添加新组名",
    "Add new Menu Name": "添加新菜单名称",
    "Add new Navigation": "添加新的导航",
    "Add new User": "添加新用户",
    "Add new Username": "添加新用户名",
    "All User from Telegram, seperate with": "来自 Telegram 的所有用户，分开",
    "All data will be lost. Confirm?": "所有数据都将丢失。确认？",
    "At least one user must be checked, or the menu must be deactivated.": "必须至少检查一名用户，否则必须停用菜单。",
    "Attention. The value has only been set but not yet confirmed by the Adapter. You can remove noValue, then the value will displayed. Position && replaced by Value or will be pu at the End": "注意力。该值仅被设置，但尚未被适配器确认。您可以删除 noValue，然后将显示该值。位置 && 替换为 Value 或将在末尾 pu",
    "Attention. The value has only been set but not yet confirmed by the Adapter. You can remove noValue, then the value will displayed. Position && replaced by Value or will be put at the End": "注意力。该值仅被设置，但尚未被适配器确认。您可以删除 noValue，然后将显示该值。位置 && 替换为 Value 或将放在末尾",
    "Breakpoint for a new line, Only insert this in the Text": "新行的断点，仅将其插入文本中",
    "Call": "称呼",
    "Call Text": "通话短信",
    "Call is allready in use!": "通话已经可以使用了！",
    "Cancel": "取消",
    "Changes the value in the return text, in this case from true to on and false to off": "更改返回文本中的值，在本例中从 true 更改为 on，将 false 更改为 off",
    "Choose a trigger": "选择一个触发器",
    "Choose an action": "选择一个动作",
    "Choose your option": "选择您的选项",
    "Close": "关闭",
    "Condition to open Menu": "打开菜单的条件",
    "Confirm": "确认",
    "Confirm message": "确认消息",
    "Confirm set value": "确认设定值",
    "Confirm with message": "短信确认",
    "Confirms the value": "确认值",
    "Converts a Unix timestamp to a local time": "将 Unix 时间戳转换为本地时间",
    "Converts the value, /10 can be replaced": "转换数值，/10可以替换",
    "Copy Data": "复制数据",
    "Copy Elements from other Menus": "从其他菜单复制元素",
    "Creats a table from a JSON as Inline-keyboard. The first value is one key of the JSON ,behind it is the name of the column. You can use more than two values.The header must be filled in.": "从 JSON 创建一个表作为内联键盘。第一个值是 JSON 的一个键，后面是列的名称。您可以使用两个以上的值。必须填写标题。",
    "Creats a table from a JSON as Text-Table. The first value is one key of the JSON ,behind it is the name of the column. You can use more than two values.The header must be filled in. Don´t change TextTable.": "从 JSON 创建一个表作为文本表。第一个值是 JSON 的一个键，后面是列的名称。您可以使用两个以上的值。必须填写标题。不要更改 TextTable。",
    "Creats a table from a JSON. The first value is one key of the JSON ,behind it is the name of the column. You can use more than two values.The header must be filled in.": "从 JSON 创建表。第一个值是 JSON 的一个键，后面是列的名称。您可以使用两个以上的值。必须填写标题。",
    "Delay": "延迟",
    "Delay (ms)": "延迟（毫秒）",
    "Delete Menu": "删除菜单",
    "Delete User": "删除用户",
    "Directory": "目录",
    "Do you really want to delete the group?": "您真的要删除该群组吗？",
    "Do you really want to delete this menu?": "您真的要删除此菜单吗？",
    "Each entry may only occur once in the complete navigation": "每个条目在完整的导航中只能出现一次",
    "Edit Menu": "编辑菜单",
    "Edit Username": "编辑用户名",
    "Entry not found!": "未找到条目！",
    "Executed Menu": "执行菜单",
    "Filename": "文件名",
    "Generates a button to delete all messages from the bot. The navigation is optional.": "生成一个按钮以删除机器人中的所有消息。导航是可选的。",
    "Generates a button to delete all messages from the bot. The navigation is optional. Simply leave it blank otherwise you can enter a menu that should be called up.": "生成一个按钮以删除机器人中的所有消息。导航是可选的。只需将其留空，否则您可以输入应调用的菜单。",
    "Generates multipli buttons, values can be insert individual. Replace TRIGGER with a unique value. LenghtOfRow is optional and can be used to set the number of buttons per row.": "生成乘法按钮，可以单独插入值。将 TRIGGER 替换为唯一值。 LenghtOfRow 是可选的，可用于设置每行的按钮数量。",
    "Generates multipli buttons, values can be insert individual. Replace TRIGGER with a unique value. LenghtOfRow is optional and can be used to set the number of buttons per row. <br><strong class='breakingChange'>Breaking Change!!!</strong> &nbsp; Please change manually: `[Name1:Value1, Name2:Value2]` to `[Name1|Value1, Name2|Value2]`. Decimal numbers can now also be used as values.": "生成乘法按钮，可以单独插入值。将 TRIGGER 替换为唯一值。 LenghtOfRow 是可选的，可用于设置每行的按钮数量。 <br><strong class='writingChange'>重大更改!!!</strong>   请手动将“[Name1:Value1, Name2:Value2]”更改为“[Name1|Value1, Name2|Value2]”。十进制数现在也可以用作值。",
    "Generates multipli buttons, values can be insert individual. Replace TRIGGER with a unique value. LenghtOfRow is optional and can be used to set the number of buttons per row. <strong>Breaking Change!!!</strong> &nbsp; Please change manually: `[Name1:Value1, Name2:Value2]` change to `[Name1|Value1, Name2|Value2]`. Decimal numbers can now also be used as values.": "生成乘法按钮，可以单独插入值。将 TRIGGER 替换为唯一值。 LenghtOfRow 是可选的，可用于设置每行的按钮数量。 <strong>重大更改！！！</strong> 请手动更改：“[Name1:Value1, Name2:Value2]”更改为“[Name1|Value1, Name2|Value2]”。十进制数现在也可以用作值。",
    "Generates two buttons, in this case on and off with the respective values true and false. Replace TRIGGER with a unique value.": "生成两个按钮，在本例中为打开和关闭，其值分别为 true 和 false。将 TRIGGER 替换为唯一值。",
    "Generates two buttons, in this case on and off with the respective values ​​true and false.": "生成两个按钮，在本例中为打开和关闭，其值分别为 true 和 false。",
    "Global User activ": "全球用户活跃度",
    "Hide": "隐藏",
    "If you want to be notified of the change of another data point after you have set the data point in the ID input field. The change will only be shared if it is set with ack:true. It is mandatory to specify a text outside the {}, otherwise it will be added automatically.": "如果您希望在 ID 输入字段中设置数据点后收到另一个数据点更改的通知。仅当设置了 ack:true 时，更改才会被共享。必须在 {} 之外指定文本，否则将自动添加。",
    "Inactive": "不活跃",
    "Instance": "实例",
    "Instanze": "瞬间",
    "Is linked with: ": "与以下链接：",
    "LastChange. Converts a Unix timestamp to a local time, the format can be changed, for example to DD.MM.YYYY YY hh:mm:ss:sss": "最后一次变更。将 Unix 时间戳转换为本地时间，格式可以更改，例如 DD.MM.YYYY YY hh:mm:ss:sss",
    "Menu": "菜单",
    "Menu list": "菜单列表",
    "Menu to be executed": "待执行菜单",
    "Navigation": "导航",
    "Navigation Buttons": "导航按钮",
    "New Row": "新行",
    "No": "不",
    "Outputs the name of the data point": "输出数据点的名称",
    "Percent": "百分",
    "Placeholder for the value": "值的占位符",
    "Please Save the Nav Settings before you go to the aktions !!!": "请在执行操作之前保存导航设置！",
    "Please check the triggers, save, and reopen this menu to close the error!": "请检查触发器，保存并重新打开此菜单以关闭错误！",
    "Please create a menu!": "请创建一个菜单！",
    "Please select a user, or deaktivate the Menu, bevor you are can save!": "请选择一个用户，或取消激活菜单，然后才能保存！",
    "Queries the value of the ID and then replaces it with the value, so text can be written around it": "查询 ID 的值，然后用该值替换它，以便可以在其周围写入文本",
    "Queries the value of the ID and then replaces it with the value, so text can be written around it, it is also possible to use it more than one time in a row": "查询ID的值，然后将其替换为值，因此可以在其周围写入文本，也可以连续多次使用它",
    "Queries the value of the ID and then replaces it with the value, so text can be written around it, it is also possible to use it more than one time in a row. The parameter true is a option to change Value by function change. You have to set it to false if you don´t change this value, but behind this there is anoter {status: ... request with change:true.": "查询ID的值，然后将其替换为值，因此可以在其周围写入文本，也可以连续多次使用它。参数 true 是通过函数更改来更改值的选项。如果您不更改此值，则必须将其设置为 false，但在这后面还有另一个 {status: ... 带有change:true 的请求。",
    "Rename menu name": "重命名菜单名称",
    "Rendering url": "渲染网址",
    "Replace TRIGGER with a unique value.": "将 TRIGGER 替换为唯一值。",
    "Requests clients to hide the keyboard as soon as it's been used. The keyboard will still be available, but clients will automatically display the usual letter-keyboard in the chat - the user can press a special button in the input field to see the custom keyboard again.": "要求客户在使用键盘后立即隐藏键盘。键盘仍然可用，但客户端将自动在聊天中显示常用的字母键盘 - 用户可以按输入字段中的特殊按钮再次看到自定义键盘。",
    "Requests clients to resize the keyboard vertically for optimal fit (e.g., make the keyboard smaller if there are just two rows of buttons). Defaults to false, in which case the custom keyboard is always of the same height as the app's standard keyboard.": "要求客户垂直调整键盘大小以获得最佳配合（例如，如果只有两行按钮，则缩小键盘）。默认为 false，在这种情况下，自定义键盘始终与应用程序的标准键盘具有相同的高度。",
    "Return text": "返回文本",
    "Rounds the value for example to 2 decimal places": "例如，将值四舍五入到小数点后两位",
    "Save": "节省",
    "Select": "选择",
    "Select a Menu": "选择菜单",
    "Select a Menu, move or copy. Attention! A user must be active in the selected menu!": "选择一个菜单，移动或复制。注意力！用户必须在所选菜单中处于活动状态！",
    "Select a Menu,select move or copy. Watch out! A user must be active in the selected menu!": "选择一个菜单，选择移动或复制。小心！用户必须在所选菜单中处于活动状态！",
    "Select a target menu": "选择目标菜单",
    "Send Menu after Restart": "重启后发送菜单",
    "Set Value with ack-Flag": "使用 ack-Flag 设置值",
    "Set menu": "套餐",
    "Sets the value of the ID to the val, with ack(confirmed)": "将ID的值设置为val，带有ack（已确认）",
    "Settings": "设置",
    "Start Menus": "开始菜单",
    "Startside": "开始边",
    "Switch": "转变",
    "Telegram Instance": "电报实例",
    "Telegram Users": "电报用户",
    "Text in Parse Mode is Bold": "解析模式下的文本为粗体",
    "Text in Parse Mode is Code": "解析模式下的文本是代码",
    "Text in Parse Mode is Italic": "解析模式下的文本为斜体",
    "Text in Parse Mode is Link": "解析模式下的文本是链接",
    "Text will be send if no entry was found!": "如果未找到条目，将发送文本！",
    "The Value is not specified in the return text": "返回文本中未指定值",
    "The numbers can be completely exchanged. 0-6 indicates the range, and 1 the step size, UNIT is replaced by a unit, but can also be left empty.": "号码可以完全互换。 0-6表示范围，1表示步长，UNIT用单位代替，但也可以留空。",
    "The numbers can be completely exchanged. 0-6 indicates the range, and 1 the step size, UNIT is replaced by a unit, but can also be left empty. Replace TRIGGER with a unique value.": "号码可以完全互换。 0-6表示范围，1表示步长，UNIT用单位代替，但也可以留空。将 TRIGGER 替换为唯一值。",
    "The same as above, but when you click on a button, the item will be deleted, 'shoppinglist' may not be changed.": "与上面相同，但是当您单击按钮时，该项目将被删除，“购物清单”可能不会更改。",
    "The same as above, but when you click on a button, the item will be deleted,the Key for the Items is `name:`, you can also add `time:`. <strong>Important!!!</strong>  'shoppinglist' may not be changed.": "与上面相同，但是当您单击按钮时，该项目将被删除，项目的 Key 是 `name:`，您也可以添加 `time:`。 <strong>重要！！！</strong>“购物清单”可能无法更改。",
    "The trigger is allready in use.": "触发器已准备好使用。",
    "There are doubled used Triggers:": "有双重使用的触发器：",
    "This allows you to set a  manually value in combination with ID Value, like this: staticValue{id:ID}staticValue": "这允许您结合 ID 值手动设置值，如下所示：staticValue{id:ID}staticValue",
    "This allows you to set a modified Submenu Value in combination with a static part , like this: staticValue{value}staticValue": "这允许您结合静态部分设置修改后的子菜单值，如下所示：staticValue{value}staticValue",
    "This allows you to set a value manually set Value in combination with ID Value, like this: staticValue{id:ID}staticValue": "这允许您手动设置一个值，将 Value 与 ID Value 结合使用，如下所示：staticValue{id:ID}staticValue",
    "This allows you to write dynamic values ​​into data points. Simply make a call and then you can enter the value in the input field. RequestText: Text to request the value. Type: type of the value(boolean or number). ConfirmText: Text to confirm the value.": "这允许您将动态值写入数据点。只需拨打电话，然后您就可以在输入字段中输入值。 RequestText：请求值的文本。类型：值的类型（布尔值或数字）。确认文本：用于确认值的文本。",
    "This allows you to write dynamic values ​​into data points. Simply make a call and then you can enter the value in the input field. RequestText: Text to request the value. Type: type of the value. ConfirmText: Text to confirm the value.": "这允许您将动态值写入数据点。只需拨打电话，然后您就可以在输入字段中输入值。 RequestText：请求值的文本。类型：值的类型。确认文本：用于确认值的文本。",
    "This is a Submenu!": "这是一个子菜单！",
    "This is used in action under SetState. Enter the desired ID. Below value! insert": "这在 SetState 下的操作中使用。输入所需的 ID。低于价值！插入",
    "TimeStamp. Converts a Unix timestamp to a local time, the format can be changed, for example to DD.MM.YYYY YY hh:mm:ss:sss": "时间戳。将 Unix 时间戳转换为本地时间，格式可以更改，例如 DD.MM.YYYY YY hh:mm:ss:sss",
    "To insert an ID, simply insert the block first, select the ID. This will then be automatically inserted in the appropriate place, even if the ID is to be changed. If the code does not recognize the block, the ID is appended to the end.": "要插入 ID，只需先插入块，然后选择 ID。即使要更改 ID，也会自动将其插入到适当的位置。如果代码无法识别该块，则将 ID 附加到末尾。",
    "Trigger": "扳机",
    "Unused Trigger": "未使用的触发器",
    "Used Trigger": "使用过的触发器",
    "User List": "用户列表",
    "Users for this Group, seperate with": "该组的用户，分别是",
    "Users from Telegram": "来自 Telegram 的用户",
    "Value": "价值",
    "What is to do?": "该怎么办？",
    "When pressed, you jump back to the previous menu": "当按下时，您跳回到上一个菜单",
    "Yes": "是的",
    "You have double triggers, please remove them!": "您有双触发器，请删除它们！",
    "active": "积极的",
    "setDynamicValue": "这允许您将动态值写入数据点。只需拨打电话，然后您就可以在输入字段中输入值。 RequestText：请求值的文本。类型：值的类型（布尔值或数字）。确认文本：用于确认值的文本。 ID：如果您想从其他州确认，请在此处输入 ID。（这是可选的）",
    "telegram-menu adapter settings": "电报菜单的适配器设置"
}
